# DesafioInfoGlobo

**Desenvolvendo uma API RESTful com Node + Express & MongoDB**

Desafio para a vaga de desenvolvedor na InfoGlobo.

**Recursos utilizados no desenvolvimento:**

- Node.Js
- Express.Js
- Conceito RestFul;
- MongoDb;
- Visual Studio Code;
- Mongoose;
- JSON data (para retornar os dados);
- PostMan (testar a API criada);
